如何報復前度？

我地一齊5年幾，比我發現佢同人開房

唔可以比佢繼續風流快活！

大家會點做？比佢hurt得太深了

Post你地以前扑野片俾連登一眾巴打開下眼界

你男孩子定女孩子？

你咪同其他人開返次囉

點發現的

Send晒比佢朋友知

放佢上黎

都係流出閃卡架啦
唔通斬佢咩

我會以最靚仔的造型見佢，話佢知其實我係有錢仔💰💰💰，阿爺有個基金俾我，每月廿萬零用錢，直至結婚，就成個基金俾哂我，利疊利滾存25年，應該過千億港元了

好慘

佢玩吓定點

hello冇圖

溝返佢返黎之後飛咗佢

溝返佢，對佢勁好
成功嘅就娶埋佢，之後搞大佢個肚再失蹤

算吧啦樓主
報復到又點
你係一條比人帽既廢柴黎咋

活得比佢好 真心
加油

借frd ac 我係女仔

正呀 我愛你

佢有前科 今次開房真係接受唔到

重新開始吧啦

Post佢出黎數臭佢 同埋開房條女

貼上連登

已經睇化咗呢啲 唔會報復或者點 其實只係對方根本唔夠愛自己 可以怪邊個 淨係會怪自己唔戴眼識人同埋唔夠吸引

自己買層樓自己住

可以試吓同我拍拖